馬蹄露咁撚奶共點解唔死返去東莞做雞？

可能做全東莞既雞
然後每個男人屌完貼返100 有冇得做？

射落海都唔撚益佢

佢做雞？
習近平都食唔落啦

［檢討］對唔住，我又加把口

免費都冇人叫啦
屌撚完陽痿

最醜樣 打少咗

會窮

邊有人唔彈佢？

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

想借呢件事黎奶共

做雞會窮 呀伯都唔想幫襯佢

因為東莞冚左檔

暗星講來做乜？

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉